---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: ВнедрениеЗнаний

Дисциплина: Саморазвитие
Tags: Задача
regex-to-search: 
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey"

День: 03 # Не трогать!
Месяц: 12 # Не трогать!
Год: 2022 # Не трогать!
Дата_создания: Saturday 3rd December 2022 01:55:49

день_завершения: нет
месяц_завершения: нет
год_завершения: 2022
дата_завершения: 2022-нет-нет

Выполнено: нет
Результат: 
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Проект, Выполнено, Результат, Количество_выходящих_задач as "Количество выходящих задач"
WHERE contains(file.name, "The Open University")
limit 1
```
# [[The Open University]]

- [ ] Получение источников и ссылок
	- [ ] Получение ссылок на разные источники
- [ ] Конспектирование
	- [ ] Полное конспектирование
- [ ] Создание справок
	- [ ] Справки практического применения
	- [ ] Список терминов
	- [ ] Список связанных тем(если нет внутри текста)
- [ ] Внедрение в практику

%%
## Результат:



## Следующая задача:

==#Входящие ==
%%

**Содержание потом вырезается, все содержимое конспекта удаляется и содержание вставляется по шаблону входящего конспекта.**

# Содержание 

#Входящие 

> [!question]- Соурслист
> 1. [[Что нужно знать в робототехнике]]

%%
## Приложения
%%

## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```

---
#ВнедрениеЗнаний/РасширяющееЗнание  #Саморазвитие 